hi淡友 （1385）

啊啊啊啊啊啊啊啊

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

巨大利好： 樓主救市

今日連登大船係咩？

牛
熊

留名睇股災

牛氣

點搞 係咁跌。。。

又夾

升緊woo

死得人多。。。。

升咩
死得人多

死得人多。。。

呀表！坐緊call？

升到出野咁款
矛喇矛喇

估唔到淡雞日頭做完雞夜晚又做多次

Lm

QQ聽日領升

矛夾啦

聽日高開293 又妹291

喂！升咁多，個西西會痛哦！

連登
牛熊= 2：3

thx 巴

聽日有295 我選一位絲打
幫佢做全套 有鳩肥婆免問

牛軍沖埋涼又夠鐘數銀紙

又黎！

其實究竟係咪真係有絲打嫁

好快3幻

矛呀！淡淡頂唔住喇

升極都係依個位

奈b 我ok

奈b呀！

聽朝你會見到295

28295

跌撚到痴晒線

Sqqq豬左5%應否止shit

走啊 閪冧啦

你睇咁低就咪能出聲啦

啦我買左3次sqqq total 豬左4k 定 5k usd
從此以後唔敢再買

今個禮拜5中美肯定又傾唔掂
要發達就靠依鋪
大家要識簡

3幻2 is coming

收到
熊皮牛

大家都睇得咁好！我都係叔返入個西西到先

岩岩睇錯以為你話我低能....

咁少
我睇香討咁講

現在的這個道氏循環：
C浪底(一浪起點)：2020/3/19，L=21139.26
一浪頂：2020/7/7，H=26782.62
二浪底：2020/9/25，L=23124.25

五浪頂目標：H=55000，這個五浪頂很難說，也有可能更高，甚至是 75000。總之現在言之尚早，到時才再算。

上到5幻,仲唔發達

All in sqqq!

喂！而家九點都未到……會唔會早左D

滅世棍

小狗gel 撚到，呢排羊好多？

我打錯 我係想話你咁低能就咪出聲

今日又輸千幾
波幅市返工唔mon住成日輸返轉頭
戒嚕

收爺啦
數浪只信謝蛇+六蛇

正人君子唔做 走去做雞

真

今日唔見六蛇既

又變左牛船重返

數緊銀紙係建興屌緊金絲貓

六蛇就爽啦！

收左市都可以跳船？

牛霸天下

夜期+ 道納 + 歐洲三雄 全國夾擊淡友
再配合十年債息下跌

我宣布熊軍不治

<290買牛
>291放
今個星期刷錢大法

痴線夜期牛三

閪升啊啊啊啊啊啊

你好似好想燈

291

成日都咁諗我

成班敏感小龜頭

又閪冧啊啊啊啊啊啊

劇本果然係升到星期四

聽日294
星期四趺返8舊

可能有人未填

納dee132位入沽 依家上到就136 可以點部署

136 -5

美股真係大部分都唔會豬

大芋巴又賺返晒

正股一直賺

屌米都救得翻生

純睇佢大機會搞得掂個禁制令，所以越跌越撈，大概每$2 撈一轉

我lkco都係 0.8入 1.6放
fat到 China Joe得把口

含

1 倍

\(^ᴗ^)/集思廣益

本多終勝

死得人多

都唔係嘅，第一注26 蚊左右，而家都唔會豬

有冇叻仔入左rlx

我就係26蚊苦主

唔怕嘅

納dee又痴咗線

屌QQ聽日可唔可以爆上去

夜期又閪

咁大户巴點解睇到tcom會升

覺唔覺今晚美股好鬼
尤其納Dee

突然閪冧

知佢業績掂可以炒埋復甦

又尼 夠膽跌多d啦

又跌la 媽咪

大升屎 就冇晒人

訓哂教

醉兄溝緊女

唔撚洗訓咩，你個廢老

屌米爆拉

今晚贏到訓唔著？

9點就訓左 岩岩先醒
點撚算好 訓唔返

炒美股囉

一陣真係豬到訓唔著

打 J
88

爆升未

今日要跌了

今日係時候入屌米

唔係真事呀，又高丁

夜期硬到咁都升成百點

日日高開低走 唔使問開市熊

匯豐爆武肺
中環停頓
大熊

停頓又唔係停電，唔駛返工齊齊係屋企炒股大量資金流入

彈高左先啦 唔係要夾又驚

qq快啲同我上800

今日跌到一個點

股災呀

QQ

好恐慌ar

都係果句，如果個市要跌，呢兩日就唔會升番上黎

國家隊托市嘅嘢，遲早托完

想知真係跌左落去你會講咩

會調轉個mon黎睇

覺唔覺美股有d野？
尋日Tesla -5% 納指都可以升

無諗過因為唔會發生

又要食熊肉早餐

開市即put啦 唔洗教啦？

沒有奈的日子第15日 晴

都升少少姐

是日預言：高開低收
太易玩了

似低開

低開低低收

咁無辦法了 低開閪冧收

低開低收吧

股災未

開心得一日又要豬錢錢，嗚呀

跌到仆街

低開是否高收

GEL定頭收錢

巨棍

跌

有無得跌到286？

一陣冇底咁跌

理性分析 食晏前喺288-289之間妹

食晏後大家明

你地班友巨棍 又唔講係向上定下

無底洞

今日熔斷

呢個位玩左好耐

點解我咁蠢要睇好QQ豬死啦

閪冧啊啊啊啊啊啊啊

覺唔覺今個星期穿埋280

如果信要點做

180見

熊哈！熊熊哈！

可以入貨買上去啦
大彈

搖撚準備

我知錯喇

嘩咩事

美股尋晚都出現散貨味道

熊軍最後的瘋狂

陣味係點 有冇回甘

又係妹哩d 位

呢棍咁撚鬼嘅

我利伸先
輸晒

發生左喇

酒呀！

又唔走lu

差啲唔夠信念

收市先再鞭過

試下性交轉運

豬死了

食左200點

牛油搽麵包做早餐

佢支棍大過開市嗰支

一陣咪又大大力彈番上去轉燈

唔彈點加沽唔好咁弱啦

正 特價牛

仆你個街，平晒所有call倉，屌你老咪，唔再做好人了，好人無好報

打丁仔加咗牛未

牛軍288加牛囉
反正而家未穿 可能真係彈

287出咗新嘅發達牛

港女冇跟外圍因素好耐

大戶又想呃貨

如果咁都彈就真係時不予我
我會金盤洗手做好人

彈高熊

爺閪唔准外部勢力影響

蛋糕熊 真係
今天不睇好了

Yeah hohoho

哇屌

熊軍一定會戰勝歸來

長期持好倉 再係range炒上落執幾百點

呢D圖最易睇

硬好

啲影線禁長 牛軍逃生門

唉屌你老母咩臭閪港女

識玩，長線倉加短炒倉

下影線係熊軍逃生門

就返家鄉

牛丁打到熊軍塊面啪啪聲

又嚟

唔貪心 食左100點先

轉燈喇…

彈咁急

熊佢老母就正確

有冇高J傻熊

尋日唔走唔駛輸

大大碌

直上三萬 熊轟最後逃生門

有料喎 低位買牛依家發左

傻熊真係日日都做小丑

岩蛇好波

準

熊軍仆街了

最多咪291
牛軍唔好貪

一陣真係屠牛

呢兩日 去到288/289 買call都未豬過

頭先最恐慌個陣無加到QQ...唉

大芋想平淡倉？

其實有幾恐慌跌果二百零點就叫晒春咁

我又唔覺得個市會太差
呢兩日應該都係磨下先

米米識玩

小妹家貧

十點表演屠牛

跌得10 蚊加條毛毛咩

以前做得太多壞人豬死 做好人先羊錢

GREEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEN

有啲似260橫行果時
之後爆升3千點

毒絲其實有冇貨升跌都係度9叫

有啲想291 -1

淡友post d人好癲架

288 - 291

修心養性做好人

今日292？

咁就殺撚咗隻57328券商又贏

有機

低位彈三百點

練膽大賽！！

睇緊樓

伏味好濃，好似好想引好倉

熊軍沒有輸！
熊軍才沒有輸！
熊軍守護了尊嚴！

街邊個賣菜牙婆叫我291 -1, 288 +1

笑死

有冇人未落注
小妹推介熊

做陣野咁快有V

賣菜牙婆又贏

幾時上返292比我走啊

插未

幫緊你幫緊你

熊贏面大

總之一陣如果碌番落黎又可以再加注牛就贏撚硬

邊隻

唔好玩燈制喇

唔想再害人

跟

打靶熊

AMUMU 係咪有買樂享睇上幾多

290都幾硬

夠你先生硬？

比你燈爆左

又跌la

牙婆都識玩，高put低call

醉巴今日買咩

291又可以put

唔識玩 避一避再算

今朝閪冧冇人講？

我試過佢先生，玩完巴証實了這個消息

低成交先合佢哋心意
係老散唔敢入

清咗倉一排 淨返啲低位撈嘅奈銀車股

不過比亞迪少少高追咗 同好耐之前嘅蟹貨若干

29238貢品熊準備

喊到眼淚都乾埋啦

嘩托緊邊隻升到咁

好彩我豬到冇感覺
坐定定又贏返

熊軍 你們還好嗎？

殺熊了

如果有機會掂多次dl 入牛贏面超過90%

慘 夾扁你

我QQ同屌米

輸晒唔玩

謝蛇又然

賣菜牙婆俾人夾死
要賣多幾斤菜心

冇郁過hedge 左 d 正股後基本唔洗睇倉，叫下春姐

3日加埋升番4百幾點

殺292熊又落返286

288 call

same

熊軍有救

荔巴係啱的！
跌就加call！

反左手 踏上了做雞這條不歸路

今日掂到28600我派1000蚊呀

冇力啦

LM

回一回再升過健康牛

會窮

292定294

撐你

爆升喎 邊到冧？

做淡真係5分鐘收錢
但做好友就要5日

久違嘅上岩船

爺閪唔掂喇

未上船

好快殺返落去2-300 點

熊軍開心咗有冇3分鐘？

講緊正股

落返去289比我call

一陣大把時間開心...

屎眼撐到大一大

淆軍沖呀

劇本升到星期四，之後傾唔成

今日個大V 證明做淡慘過做雞

突然定左格

今日成交量咁少

幅圖好靚。。。大峽谷咁。。。

高位跌返100點
牛軍應該驚緊

原來係引牛

準備hi lum

殺唔到29200 姐係無力

就黎跌到仆街 鎖牛鎖到慘叫

我牛軍而家屌緊條女, 佢而家就慘叫緊啦

我剩係見到有堆傻熊鎖住晒

引完牛了開始恢復正常了

16:10 準時派我1000

準備再抽上

高位入熊執差唔多200點

大棍上落

多人得死

頂...QQ做咩仆街

小回。。。

賺左100點 搵位做返好人先

咁快？

我就唔信會出到新DL
今日如果跌到落285我出修頓球場裸跑

我出名快

點解唔出新DL 就裸跑

以示我支持牛軍嘅決心

美國宣布對24名「港共」官員加強制裁

爺閪唔係唔托啊

留名先

今日食左160點 收工嚕

師姐猛料

留名恥笑熊軍

唔好再托喇

米茶好波

養唔養寵物

又然

仲以為喺美女領跌
原來喺爺閪

291入熊根本唔會輸

跌唔落喎

美國佬全力開火砲轟中國漠視人權
國家隊快啲攬炒港女去拖累美女啦屌

升得起？

希望開會佢地一人一槍 咁就好睇

引熊時段黎,小心

準備磨到放lunch

等睇287/288 +1

又瀨屎啦

真係咁嘅話，就要all in 黃金了

幾點出

再次證明真係291-1 冇得輸

又比50天頂住，留名聽日一野破左佢

咁靜既大家

又係半日得七百幾億成交

賣緊菜心

有冇咁慘呀

暴跌前夕 買隻遠熊 delete app 四月數錢

不如你睇好啦

垃圾QQ又跌...清倉唔玩啦

G持

又話贏夠？

豬撚死

睇姐 冇話入

又想閪冧

qq呢排搞乜鬼

自從星期五仆街之後就無日似樣過

係囉 佢完全升都升唔起喔

牛軍：引熊引到出晒面

傳中共下一個咬佢嘛

升返D先！求你

qq咁賺錢 咬佢對阿爺冇著數架喔

所以只係壓低

完了吧 如無意外

已jumped

我好彩95%正股。。。。你就。。。。

大家求285 好過
有1000$ 收又可以睇裸跑
最多聽日升返

制裁名單又加人, 又話拜登上台冇事既

撚完狗未呀

汪汪汪

晏就又一棍抽上去 熊軍又要哭

屌 我睇po之後又過去睇吓市 跌個50點

根本跌唔落笑死

又笑

2幻9 -27點 成交819億

呢d名單 根本兩邊都唔care

我嗰隻就到期輸好多唔想轉倉

港女連續3日都係呢個臭樣

有無諗過係升唔到上去

有冇高手睇跌睇淡 認真

半杯水
牛底投資者：根本跌唔落
熊底投資者：根本上唔到
我：左一巴右一巴

升咩升 未回到28200 一日都仲要put佢老母

靜到

飯

熊軍食緊最後的午餐了
陣間安心上路

布林肯︰與受制裁的香港官員進行交易的外國金融機構 會受到美國制裁。

奈銀

妹一排就大爆邊

晒氣啦要制裁奈銀, 佢做得出我乜都得呀, 淨係之前話要封殺抖陰同堆爺西股都攪唔撚掂轉頭又解番當無事發生而家講緊制裁銀行簡直係天慌夜談美國班deep state實全部反對

又係all talk no action

6分鐘後打擊牛軍

已經睇撚化晒除非爺西射第一野, 如果唔係無人會出手打鳩佢, 關注關注最撚安全

閪冧了

閪冧

玩完了 。。。。

碌柒啦

我牛絲堅持 從不反手 有碗話碗 有碟話碟

qq昔日既風光不見了

成交ok少

牙騰

飲住杯茶笑住睇班熊軍等陣又做多次小丑

個市勁紅飲紅茶岩晒

點計

留言讚好打表情符號

28780？

今朝已經咁講，雙底無撚得輸

你點知果個係底先

前提要佢有力彈

依家咪輸撚哂

個個都雙底買牛入call
咁冇窮人啦

應該唔會有了，已經大力反彈緊

qq又閪冧

個市太閪， cash out 剩一注無敵遠牛先

all in 六合彩

有幾遠

越彈越細力
係咪準備閪冧

個市好耐無千跌 有d唔健康

唔貪心 落到28780比我走就夠

咩話
牛皮熊

講咗就會俾人打靶

咁近

Qq又拖累晒

唔是掛

真係咩.....其他都好閪喎

升就騰指
跌就騰閪

QQ是蘑菇的

奈奈是大家的

升返幾蚊都冇力咁

今日沽壓勁

qq 又去返開市低價

壓到牛軍變碎牛就啱架喇

同廢老條丁無分別

熊軍又比牛逼害

我講完又彈30 點

壓死牛軍最後的一根陰莖

大户巴有冇沽左呢？

笑撚死話左熊軍做硬小丑輕鬆又轉燈

前日put仲未放

大戶巴咁有信心

錢錢比你羊晒喇

2:00 魔力抽上

有信心俾人夾

我琴日都PUT左

你仆街了

又比你地厄去睇 又係幾十點

呢幾日有幾十點都偷笑啦

好悶 幾時有298睇下

miki轉燈了
我都想轉返做好人

一陣

轉身快幾十點反手密密執都好多架喇

28298？

諗住對沖下屌米嘛 連升4日

比人左一巴右一巴都可以輸好多
下下都睇咁準咩

28 再睇30

千跌未

懷疑係你嚇走左奈奈.....

睇佢今日26.7收

千升機會大好多

又妹

係我！對唔字

聽日收市先搵隻極限熊玩

咪289-291波幅囉
依幾日都係咁
大戶鎖晒兩面未決定方向只會係依個範圍上下洗

又上又落 邊個玩𨋢

有無人2382有貨
未出業績就爆炸左

27都上唔到

牛仔棍上未

跌唔落

回緊氣放心一陣就一鳩咁彈上去穿DH

大戶

爆升只需一棍

上

根本傻淡點沽都好, 只需要一分鐘就可以掃番晒上去

垃圾qq 捨得升未

掃一千上去得唔得

1085 億成交

現在全都玩輪完了

一個星期升左30% 點都回下啦

渣ga

牛軍會心微笑

玩港女贏到錢都係高手

一陣就2000億

其實熊軍無輸
尋日升到290收市 今日290就變阻力位
擺明係等大跌

唔係走晒咩

今日加左小小

有排磨喎

好悶

縮量縮得好勁
快D爆啦

290橫盤
吸籌碼等爆上

Jane

拳巴好樂觀喎

悶到唔想睇

呢排咁多人講呢個term

磨下磨下咁通常都係爆上去多

傻散的自我安慰

手痕我斬手指

今晚出利好消息 劍指350

28350?

見牛牛有人講好似仲有咩抬橋心諗咩來

打丁仔一上水gel 就

客觀分析 理性討論

今晚議息完，聽日科技股就9衝
一定唔會加息

點解決stagflation 問題
我覺得唔縮表加息 美國經濟會收皮

唔加息
但拜登轉個頭加税

加税！講左好耐啦

加息加稅又點, 消息公布完跌幾百點跟手咪又係彈上去再破頂同埋邊個話加息加稅個市會跌架

加税係增加政府收入
同加息冇關係喎

Agger

沒有最高 只有更高 我地身處起大牛市

我都冇話有關係
清！好唔集中woo

應該係加息減稅？

我問緊點解決stagflation
你就話加税
牛頭唔搭馬嘴

稅就未必
息就正常要加

你就想, 敗登話加息加稅我全都要

難得你仲覆佢

院友

爭咩呀
溝埋一齊做XX丫笨

清！我答到你都冇用啦！
我唔會睇到自己好高……
I am small potato

香港時間幾點講？

0200 HKT?

都係探討加息嘅可能性姐
我夠知道答到都冇用

而家央行工具多的是
諗下佢下個劇本重好啦

等爆邊

大戶真係好撚勁, 可以hold左1個鐘都係得20點波幅左右

大户今日係11/12 年嘅巴塞

Stagflation 央行會有乜分法解決
最簡單方法係做冧啲commodities
令市場重新配置資產
做個好嘅環境比市場recover

經濟發展方面就係政府責任啦

唔係阿狗？

有垃圾qq 係度淡友佔上風

熊軍又輸。。。

今日唔千跌我切j

切邊個條J 先

得番半個鐘 你話想切邊條

從來政府唯一責任就係點樣去管治蟻民

成版都係綠色 熊軍確實是輸了....

好想知點先可以半個鐘跌1千點

加人工咪可以完美解決囉！
冇討論空間

真心牛頭唔搭馬嘴喎清

美股

樓上咪答左你囉

請你尊重

加人工關政府同央行鳩事咩
Stagflation講緊經濟下行
私人市場點加人工呀
唔炒人都偷笑啦

爆上定爆落先?
Q牛又豬

爆落

呢位清諗住投資幾多百億搞旺個香港呀

原本諗住恥笑下你人工唔關stagflation，點知google 完原來真係可以有關係

最底嗰part “wage control”
不過好似係要減人工

眼訓

暫時睇商品通脹好似未係太誇張
唔知係咪而家投資多左門路
多左啲錢反而入左資產市場

利申: 9up

其實你知唔知人問緊咩

其實係就業市場同啲人嘅人工追唔上通漲
經濟又冇如期反彈
所以先會有依家咁嘅現象

磨撚到 一係判我贏 一係判我輸啦

賭大細

好高深

Last 20 分鐘， 直插100 點

最好世界爆炸一齊收皮

Econ 撚

世界欠一次大戰

升到癲

根本就雞同鴨講

大陸短時間內唔會有事啦認真
擔心美帝多啲 經濟發展不如預期
敗登會唔會破壞咗成個世界嘅平衡

利申 n展狗

qq要衝dl了

廢到嘔

咁既野都叫股王

好撚悶啊 執柒咗尬港交所啦
都無波睇嘅

其實我真係唔介意一個核彈炸落去支那一齊陪葬, 起碼未來既世界會更加美好先

利申，工程佬

大家都咁諗

又成日話打仗

我介意
我介意得一個核彈

收到風謝sir係政府嗰班官

大戰完，你就會發覺：

而家啲有錢人完全無貴族義務，想洗牌都係推曬班中產窮鬼出去洗；

世界依然係以英美馬首是瞻，支那偏安一隅；

恆生指數仲係289-290中間妹緊

我都想 我收銀咋

所以就算輸大錢，我每日都仲食緊自己想食嘅野無慳過邊個知聽日會發生乜事

收銀=稅局

最尾笑左出聲

屌你老母都係6969 最穩陣

乾收銀

Money printer

Cls 工程狗咋

HSI難講
道指未到我計個頂

好唔開心見到867又破頂

最淫賤

好想奶閪

AXXX

問緊點樣解決齋帳呀嘛

想問熊軍係咪撤退曬
硬係覺得係VCP等大爆升

勁

唔意外
望下日經同三大指數
再望下港女
唔知跌乜柒

升係必然，今日熊過夜既將會俾我聽日瘋狂恥笑

想要qq 逃生門

qq真心好撚廢

記得星期一有下620彈返上去估唔到今日收左市又見返620

夜期又到我到牛軍assemble

咪gel 煎你個小嘴巴

個勢似業績前會炒上一輪

似啦似啦

績後見光死

大利好 追落後
24號仲有屌米發業績
到時射上天

290玩一個星期

隻輪都畀佢呃咗一格

冇波幅會陰跌

輸時間值嘛

美債又升到啪啪聲

係時侯又割科技股

其實點先會令佢跌番落正常水平

其實噚日買的

無可能

放得太多水

前兩日報紙佬話，債息升有利銀行股，今日道指繼續gogogo

債息升到無頂

其實升返先係正常水平

又扮跌

今次係真

納dee地心探險

千跌

呢3日原來出頭肩

今日排左成日熊都唔比我走

大芋又逼宮
今晚臭鮑又唔出聲就仆街

牛絲同意

美股一開又升

見底

港女硬到傻

289入call冇得輸

tesla幾時炒bitcoin炒到佢得返100 蚊

成日都想put TSLA 但係又淆底

想put

Tesla 妖到爆，交過學費唔敢玩佢d 工具

心臟夠大咪得

淡友post又有粒星喇
點做到嫁

又郁喇

港女自己妹上

開市咁大件事無人講

開市啊啊啊啊啊啊

Hi Lum

人工都係成本
boss 請問我幾時可以加5個百份點人工
去支持香港經濟

今晚加息跌2000
唔加跌1000
減息跌3000

中肯

Stagflation = inflation + recession
點加人工呀 唔好抝頸啦清

加人工又同支持經濟有乜關係呀
人工從來都係反映經濟同就業市場嘅因素
Recession又何來如人工
九唔搭八喎得罪講句

點都係熊軍皇天擊殺

港女自隊

閪閪閪閪閪閪

衰退左就唔加得人工？
我記得97之後都法生過清講既情況
最終我地係點發展到而家咁樣
巧多都係歷史，清你都讀緊嫁

投降吧熊軍 唔忍心再睇

聽日清倉，後日傾唔成就暴跌

官商從來都係勾結嫁啦！
都唔記得邊一年政府帶頭加人工

跌到仆街喎

夠大膽既淨係日日day trade 都執到d

牛油已.......

希望今晚撈到d美股

係woo！矛理由唔知，清！果幾年你做緊乜
感受唔到基層果種快樂咩
果時人工小D養車都易D，但係，你覺得可以返到轉頭？我真係唔覺可以
係咪我現實左sor
sorr

今晚又唔掂

我真係唔知你up乜鳩
由頭到尾都係講緊stagflation
FED同政府可以透過乜嘢途徑解決
同埋點解唔可以加人工

你就走去講乜鬼官商勾結、基層快樂、返番轉頭養車容易啲 有冇手足明個關係係邊 可以幫我翻譯

喂！你自己話，官同商既關係 我回你上面D post
係問緊你香港上次話滯脹果幾年你有乜感受呀！
冇氣喇！

我邊度有講過 你自己講返啲reply
官商關係又同滯漲有乜關係呀大佬
九唔搭八
心好累 點解我會用咁多時間覆你

Sqqq 100% 路過

你條線好有問題！點都好
打搞晒

睇你地仲好睇過呢幾日個市

夜期硬到

滯脹好呀 爆房都平D
到時黎個香港東莞街呢！幾盞呀

50% sdow 50%sqqq

豬死了，港美一齊跌。。。。。

等埋臭鮑
跌得仲多

Hsi冇動靜

朝早跌完la,夜晚再跌就jump la

納dee反彈浪完?

道指有無咁硬呀

等鮑叔講嘢
之後出方向

呢一棍 扑死幾多過夜熊

都預左架啦

牛油已強化！

新一波龍市今日開始

好撚牛b

只限美股

全世界都睇升。我睇千跌轉頭

冇人鬥得贏FED...

你無得同我部Printer鬥....Printer鬥....

我QQ 唔會跌穿同一個底 twice

哇..

妹咁耐就係等FED
大家坐穩

平手離場先

半夜扎醒比啲咁既野我睇，依加訓唔返

夜期上到29200

訓醒又嚇親

做好人就係坐定定等收錢

信念呢
比佢嚇一嚇就走點做大事
信圖表定信消息

今日遍地熊屍

牛軍為熊軍流下眼淚

淡友很驚訝 講不出說話

牛牛fatfat

聽日見30000啦，講左呢星期要上30000

牛軍咁快gel 頭。。。一陣垃圾qq 就幫熊軍報仇

加息都可能唔會跌，而家講緊2023年前都唔加息道指今舖上40000點恆指35000點一啲都唔過份啦下話

一陣9:30一開北水閪水乜水都搶住掃貨乜股都升10%呀

不問價追牛了 冇辦法

聽日上到3幻比你毒龍鑽阿

美期繼續爆升緊，亞洲市普遍升緊1.5%，淡友仲有乜遺言想講

本世紀最大騙局 證券商根本無幫你買股票

幾時股joy

為左俾個希望淡友們，今日如果紅燈收市派1000蚊+請叫hg 一次

唔派以後叫爸爸

hg睇過咁多次都無次請

都係果句我無可能會輸

已經set 定 600 cow qq 正股。。。。

高開低收是常識吧

港女垃圾市
勸牛軍唔好抱太大希望

真係唔好鬥氣

尋晚夜期趕到尾班車call左既朋友有福了

沒有奈的日子第16日 陰

點睇B站隻垃圾
20股

Qq果然冇令我失望

趁QQ仲未醒
盡call

但係奈b 好似開心左

QQ一副準備瀨屎既樣

不問價call期啦喂

咪係呢度成日啲人當佢係燈

好事來

呢度d人都是衰人

升?邊隻有升啊?

衰人=壞人，唔怪得呢排咁靜全部做淡輸到訓晒街

期升到無break 喎

垃圾qq 真係垃L圾

咪又係286-294

日經+500

熊軍投降啦
利申吉吉 尋晚早訓驚撚左

爆升300 點 睇黎今日又大屠殺

又上返

淡友唯一希望就係中美反台 不過可能性幾乎0

340 ate
Done
As I said this week 收陽

好姨算係咁 起碼有事前飛

支那叫拜登縮手唔好搞呀，如果拜登仲加重藥就閪冧架啦 買遠熊下星期數錢

尋晚有冇雞雞中棍

i love ho ee

你燈力幾強 決定今晚放晒sqqq 唔同你同路

大户巴好好，跟佢買屌米羊到笑

SH 就贏

超強爆升中

有冇雞雞想貢獻

Put 呀Put 呀Put呀！
搏佢三頂呀！

等陣10點前又會有特價牛出現, 做人掃特價牛定係做狗以為會跌掃熊自己諗諗

師兄真係夠薑

諗起燃料論

QQ又想點

又高開低收格

今日唔升600 點以上收市
我一律當垃圾

講個笑話

股王QQ

Yes ar. I said on Monday ga

熊軍一直gel
但係道破頂 納回頂 恆劍指3幻

I like u
Be frd ok ??

依家有咩正股可以買

假升北水割

食左先 搵位再入

今日29600見啦，不過今日如果升得太多，聽日可能要低開再抽上30000

蛋糕新鮮出爐

熊軍真係玩撚完
之前磨到咁 個底已經勁靚
爆升單邊市再現

冇你咁有錢做⛽️

呢個係假升黎

眨下眼特價都完撚埋

假升都唔好做淡啦
夾撚死你

295 都掂埋 熊軍我為你默哀

上面根本無重熊, 都照樣殺上去你話係真升定為殺熊而升啦

feel 到 d 傻淡衝緊入去。。。。

call住等

玩撚完了⋯玩撚完了⋯

熊軍除左等死/反手
別無選擇

QQ升 屌米跌
好難玩

開始特價牛時段啦, 有冇傻鳩走去入熊

我

北水只會比人割
從來只會高追

點解咁傻做雞

上296啦

遲左做唔到好人

依家做 我岩岩都做左好人了

收市升唔夠1000點
已經係對熊軍最後嘅仁慈

睇淡唔做淡啦

大媽預備入場

會唔會太遲

睇你覺得仲有冇得升架姐

要升
升左
但點會升咁少

熊軍覆沒

道納期+日經都爆升 睇唔到咩理由跌

升唔上 搵位再入仲好

岩呀
唔可以局限係果幾百點入面

等睇大媽進場升定跌

港女冇跟外圍好耐啦

岩, 等陣回番百零點(如果有咁佛心的話)又係掃牛好時機

A股跌囉

開始跟返 有撚排升真係

牛軍驚閪 美期不斷破頂再上望多500點
4幻不是夢

回少少比我做好人

北水
閪冧

+500 點頂

ATMX

北水仲蟹緊
起碼上31000

輸少少睇定再熊

大戶又派錢 無腦牛 call 都有錢贏

867唔好再升
我個心好痛

700 都訓醒

近牛貴到on9
289 賣0.06
286 賣0.76

先開市半粒鐘
好似有伏

299就止蝕平倉了

開始追落後
道指都33000
恒指起碼31000 先

準備上296啦牛軍朋友

次次有伏先會千升

升到無頂

325開put
靜待閪冧，唔會過700
應該之後破前底（28000）

30325 定 32500

爺閪入場就冇力

挑戰緊295了 晏晝前應該穿

QQ又開始縮...屌

比阿爺㩒撚住黎打

29325呀陰功
燃料ed呀

講真 我都睇跌 希望你贏

呢個相信係最後一次出爐，最高睇305

今日輪到屌米

做淡有信念未必會贏，但無信念一定會輸
等左293成個幾禮拜，一見即刻把握
唔想再做問自己既年輕人啦

same thought

急回港女真係10點做淡必勝?

那來的熊軍

大棍回
爺閪又做乜鳩

夾撚死左

爺閪真係好撚鳩

成日諗野一樣。。。

現在係毛毛拉你地黎美期既廣告

止蝕止賺盤姐
嚇我唔到既

我都想千跌
但而家距離我止蝕得返500點

you are my brain

最後講，逢高減倉

最後講，彈高熊

坐緊冇得沽

咁閪多人買297 熊嘅

淡雞
1.平凡巴
2.此丁不可長
3.Azzza

是日預言：
293反彈 連續三棍穿295

我係做淡我自豪

我都做淡但我想搵窿捐
呢位巴打做人好自信
我好羨慕

多謝呢到提過2382業績ge朋友

引熊 爽

提埋你659除淨

你咩位呀，我係個窿度抽返你出黎

請問特價牛時段完左未心急人上

又瀨屎了

妹左10分鐘

股市永遠少數人win

聽日穿3幻 然後閪冧

個市幾耐冇裂口高開

一個字 掂呀

回左140 點比大家上牛車

哩度係唔係打氣區

呢度係笑鳩傻淡圍爐區, 請問你手持牛証定熊証入場

叫春區

牛軍打氣區？
Yes,becoz it is what they only have.

做好人la

仆街 比個29350我得唔得

餅碎都唔放過
賺滯你呀
put左講聲

依家唔升住比機會熊軍反手

q 升69 跌， 賺條毛呀

talk only no action
閪冧派 每日叫SH嘅人走貨帶動波幅

287沽

69真係睇唔通，QQ走把啦，620再買

QQ係吸血鬼

295put左 下望住288先

望298

定啦，得600點，實返家鄉，你諗定返到去時點做啦

想知好E三粒龍珠點擺

家鄉好遠

陰功，620以下再溝啦

我最多原地斬

670先可能係家鄉

700見

真時間值輸死

Ok here

今日升，聽日跌？

屌米識上未

想知你班朋友咩倉

2 call

好彩隻輪仲有D遠

屌

壓住唔比上295？就隊上去

QQ跑輸大屎...

而家先11點，咁快隊上去會冇力der 皮

QQ升緊3%
港女 1.6%
科指 2.2%

QQ冇輸到

天日黑色星期五

我而家充滿自信了！

今日上3

眨下眼又升返晒

所有嘅升都係為大跌做準備

屌你老母瑞字頭

咁睇唔開仲買瑞

今轉應該係準備殺296

除非大媽高潮啦。

坐穩295，就上試297-298

仆街 你又羸我.....

最後通牒
下星期熊屍遍野

原來你put左

騰640行到646 隻牛都原封不動 做乜鳩

都幾難熊得落手

另一愛將肛交升仲多...

做淡慘過做雞

廢到連D動物都廢埋

咁就296 唔到熊唔服...

屌佢老母0.01 兌 行6，7蚊先升10格

百度同B站大利好港交嘛
你問我QQ升緊乜 我都唔知

點解我要服？

食撚左30-40格 戇鳩

喂屌你老味差4點唔係唔殺埋296下話

一陣就殺埋啦

296 大戶熊呀

升就升啦，我估今日296咋，聽日回少少開，之後就見30000

應該引完熊又再爆上去殺鳩埋佢

原來吹緊巴巴同QQ合作

但係呢兩隻都得罪左阿爺

阿爺咁小器, 做咩都會得罪佢

後日牛軍會懺悔 唔中我抽個巴含

覺得首領又想拎1001

首領想贏 比個1001佢

幫首領

Ready

Go

1001